msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-25 17:23+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2023-08-02 09:53+0000\n"
"Last-Translator: Nickel <psb3421@naver.com>\n"
"Language-Team: Korean <http://akintos.iptime.org/projects/"
"solasta-unfinished-business/level20/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

msgctxt "Action/&TraditionOpenHandQuiveringPalmToggleDescription"
msgid "Enable / Disable Quivering Palm."
msgstr "진동장 활성화/비활성화."

msgctxt "Action/&TraditionOpenHandQuiveringPalmToggleTitle"
msgid "Quivering Palm"
msgstr "진동장"

msgctxt ""
"Condition/&ConditionMartialCommanderPeerlessCommanderMovementDescription"
msgid "Gain 10 additional feet of movement."
msgstr "이동력 +10ft."

msgctxt "Condition/&ConditionMartialCommanderPeerlessCommanderMovementTitle"
msgid "Directed Movement"
msgstr "지향성 이동"

msgctxt "Condition/&ConditionMartialCommanderPeerlessCommanderSavingsDescription"
msgid "Gain advantage on your next saving throw."
msgstr "다음 내성굴림에 이점을 얻습니다."

msgctxt "Condition/&ConditionMartialCommanderPeerlessCommanderSavingsTitle"
msgid "Directed Defense"
msgstr "지향성 방어"

msgctxt "Condition/&ConditionMonkEmptyBodyDescription"
msgid "You have resistance to all damage but force."
msgstr "역장을 제외한 모든 피해에 저항을 얻습니다."

msgctxt "Condition/&ConditionMonkEmptyBodyTitle"
msgid "Empty Body"
msgstr "허공체"

msgctxt "Condition/&ConditionRoguishDarkweaverDarkAssaultDescription"
msgid "You gain an extra attack, and additional 15 feet of movement."
msgstr "추가 공격을 얻고, 이동력이 15ft 증가합니다."

msgctxt "Condition/&ConditionRoguishDarkweaverDarkAssaultTitle"
msgid "Dark Assault"
msgstr "어둠의 습격"

msgctxt "Condition/&ConditionRoguishShadowcasterShadowFormDescription"
msgid ""
"You have resistance to all damage types except radiant, you are immune to "
"difficult terrains, and you don't provoke opportunity attacks."
msgstr "광휘를 제외한 모든 피해 유형 저항을 얻고, 험지를 무시하며, 기회공격을 "
"유발하지 않습니다."

msgctxt "Condition/&ConditionRoguishShadowcasterShadowFormTitle"
msgid "Shadow Form"
msgstr "그림자 형태"

msgctxt "Condition/&ConditionTraditionOpenHandQuiveringPalmDescription"
msgid "Quivering Palm."
msgstr "진동장."

msgctxt "Condition/&ConditionTraditionOpenHandQuiveringPalmTitle"
msgid "Quivering Palm"
msgstr "진동장"

msgctxt "Condition/&ConditionTraditionSurvivalPhysicalPerfectionDescription"
msgid ""
"While you have less than half your maximum hit points, healing of your "
"Unbreakable Body feature is doubled."
msgstr "체력이 절반 이하가 되면, 금강불괴 특성의 치유량이 2배가 됩니다."

msgctxt "Condition/&ConditionTraditionSurvivalPhysicalPerfectionTitle"
msgid "Unbreakable Body (Improved Regeneration)"
msgstr "금강불괴 (재생 증강)"

msgctxt "Feature/&AttributeModifierTraditionFreedomFluidStrikesDescription"
msgid ""
"You can attack three times, instead of twice, whenever you take the Attack "
"action on your turn."
msgstr "자신 차례에 공격 행동을 취했다면, 2번 대신 3번 공격합니다."

msgctxt "Feature/&AttributeModifierTraditionFreedomFluidStrikesTitle"
msgid "Fluid Strikes"
msgstr "능란한 공격"

msgctxt "Feature/&BattleStartedListenerMonkPerfectSelfDescription"
msgid ""
"When you start battle and have no Ki points remaining, you regain 4 Ki "
"points."
msgstr "전투 조우 시작 시 남은 기 점수가 없다면, 기 점수 4점을 얻습니다."

msgctxt "Feature/&BattleStartedListenerMonkPerfectSelfTitle"
msgid "Perfect Self"
msgstr "자기 충족"

msgctxt "Feature/&ChangeAbilityCheckBarbarianIndomitableMightDescription"
msgid ""
"If your total for a Strength check is less than your Strength score, you can "
"use that score in place of the total."
msgstr "힘 판정 값이 자신의 힘 능력치 값 미만이라면, 굴림값 대신 능력치 값을 "
"사용합니다."

msgctxt "Feature/&ChangeAbilityCheckBarbarianIndomitableMightTitle"
msgid "Indomitable Might"
msgstr "불굴의 힘"

msgctxt "Feature/&CustomCodeBarbarianPrimalChampionDescription"
msgid ""
"At 20th level, you embody the power of the wilds. Your Strength and "
"Constitution scores increase by 4."
msgstr "야생의 힘을 체현하는 존재가 됩니다. 힘과 건강 능력치가 각각 4씩 증가합니다."

msgctxt "Feature/&CustomCodeBarbarianPrimalChampionTitle"
msgid "Primal Champion"
msgstr "원시의 용사"

msgctxt "Feature/&FeatureBardSuperiorInspirationDescription"
msgid ""
"When you roll initiative and have no uses of Bardic Inspiration left, you "
"regain one use."
msgstr "우선권을 굴릴 때 남은 바드의 고양감 주사위가 없다면, 1개를 얻습니다."

msgctxt "Feature/&FeatureBardSuperiorInspirationTitle"
msgid "Superior Inspiration"
msgstr "우월한 고양감"

msgctxt "Feature/&FeatureDruidBeastSpellsDescription"
msgid ""
"You can cast many of your druid spells in any shape you assume using Wild "
"Shape. You can perform the somatic and verbal components of a druid spell "
"while in a beast shape, but you aren't able to provide material components."
msgstr ""
"야생 변신으로 어떤 형태를 취하고 있든 드루이드 주문을 시전할 수 있게 됩니다. "
"야수 형태에서도 음성과 동작 구성요소를 요하는 주문을 시전할 수 있습니다. "
"그러나 여전히 물질 요소를 요하는 주문은 시전할 수 없습니다."

msgctxt "Feature/&FeatureDruidBeastSpellsTitle"
msgid "Beast Spells"
msgstr "야수 주문"

msgctxt "Feature/&FeatureMartialChampionSurvivorDescription"
msgid ""
"You attain the pinnacle of resilience in battle. At the start of each of "
"your turns, you regain hit points equal to 5 + your Constitution modifier if "
"you have no more than half of your hit points left. You don't gain this "
"benefit if you have 0 hit points."
msgstr ""
"전투에서의 회복력이 정점에 이릅니다. 자신 차례 시작 시 현재 HP가 최대 HP "
"이하라면, '5+건강 수정치'만큼의 HP를 회복합니다. HP가 0이라면 효과가 "
"없습니다."

msgctxt "Feature/&FeatureMartialChampionSurvivorTitle"
msgid "Survivor"
msgstr "생존의 대가"

msgctxt "Feature/&FeatureRangerFoeSlayerDescription"
msgid ""
"You become an unparalleled hunter of your enemies. All your attacks deal "
"additional damage equal to your Wisdom modifier."
msgstr "적들이 보기에 견줄 자 없는 수렵꾼이 됩니다. 모든 공격에 지혜 수정치만큼의 "
"추가 피해를 가합니다."

msgctxt "Feature/&FeatureRangerFoeSlayerTitle"
msgid "Foe Slayer"
msgstr "적 살해자"

msgctxt "Feature/&FeatureRogueElusiveDescription"
msgid ""
"You are so evasive that attackers rarely gain the upper hand against you. No "
"attack roll has advantage against you while you aren't incapacitated."
msgstr ""
"몸놀림이 너무나 교묘해져 우위를 내줄 수 없게 됩니다. 행동불능 상태가 아닌 "
"한, 자신을 대상으로 한 명중굴림에 이점이 부여되지 않습니다."

msgctxt "Feature/&FeatureRogueElusiveTitle"
msgid "Elusive"
msgstr "회피본능"

msgctxt "Feature/&FeatureRoguishDarkweaverDarkAssaultDescription"
msgid ""
"Starting at 17th level, when you start your turn in dim light or darkness, "
"you gain an extra attack with your Attack action and additional 15 feet of "
"movement during the turn."
msgstr ""
"17레벨부터, 약한 빛이나 어둠 속에서 차례를 시작할 경우, 공격 행동 시 추가 "
"공격 특성을 얻고 해당 턴 동안 이동력이 15ft 증가합니다."

msgctxt "Feature/&FeatureRoguishDarkweaverDarkAssaultTitle"
msgid "Dark Assault"
msgstr "어둠의 습격"

msgctxt "Feature/&FeatureRoguishHoodlumBrutalAssaultDescription"
msgid ""
"Starting at 17th level, you gain the following benefits:\\n"
"• Whenever the target of your Dirty Fighting fails the saving throw, you can "
"immediately make one weapon attack against that creature as a part of the "
"same bonus action.\\n"
"• Whenever you hit a creature that is prone, stunned, blinded, frightened, "
"incapacitated, poisoned, paralyzed or restrained, you deal extra damage "
"equal to your proficiency bonus."
msgstr ""
"17레벨부터 다음과 같은 혜택을 얻습니다.\\n"
"• 더러운 싸움법의 대상이 내성 굴림에 실패할 때마다 추가 행동 연장 취급으로 해당 크리쳐에게 즉시 무기 공격을 한 번 할 수 있습니다."
"\\n"
"• 엎드림, 기절, 실명, 공포, 중독, 마비, 구속된 크리쳐를 칠 때마다 숙련도 보너스와 동일한 추가 피해를 입힙니다."

msgctxt "Feature/&FeatureRoguishHoodlumBrutalAssaultTitle"
msgid "Brutal Assault "
msgstr "잔혹한 습격 "

msgctxt "Feature/&FeatureRoguishThiefThiefReflexesDescription"
msgid ""
"Starting at 17th level, you have become adept at laying ambushes and quickly "
"escaping danger. You can take two turns during the first round of any "
"combat. You take your first turn at your normal initiative and your second "
"turn at your initiative minus 10. You can't use this feature when you are "
"surprised."
msgstr ""
"17레벨부터, 매복을 배치하고 위험에서 빠르게 탈출하는 데 능숙해졌습니다. 모든 전투의 첫 번째 라운드에서 차례를 두 번 가집니다. 첫 "
"차례에선 우선권 그대로, 두 번째 턴은 그 우선권에서 -10을 하고 수행합니다. 이 특성은 기습 당하면 발동하지 않습니다."

msgctxt "Feature/&FeatureRoguishThiefThiefReflexesTitle"
msgid "Thief's Reflexes"
msgstr "도둑의 반사신경"

msgctxt "Feature/&FeatureSetMartialCommanderPeerlessCommanderDescription"
msgid ""
"Starting at 18th level, any ally affected by Rousing Shout also gains "
"advantage on their next saving throw and 10 additional feet of movement "
"until the start of your next turn."
msgstr ""
"18레벨부터, 격려의 함성 영향을 받는 아군은 다음 내성 굴림에서 이점을 받고 당신의 다음 턴이 시작 될 때 까지 10 피트의 이동력을 "
"추가합니다."

msgctxt "Feature/&FeatureSetMartialCommanderPeerlessCommanderTitle"
msgid "Peerless Commander"
msgstr "비교불가한 지휘관"

msgctxt "Feature/&FeatureSetMartialMountaineerPositionOfStrengthDescription"
msgid ""
"Starting at 18th level, your Tunnel Fighter feature also provides its "
"benefits when within 5 feet of any ally (no diagonals). You have a permanent "
"aura that grants +1 AC to you and all allies within 5 ft."
msgstr ""
"18레벨부터 , 땅굴 투사 특성은 아군의 5피트 이내(대각선 안됨)에서도 이점을 제공합니다. 당신과 5피트 이내의 모든 아군에게 +1 "
"AC를 부여하는 영구적인 아우라를 가지고 있습니다."

msgctxt "Feature/&FeatureSetMartialMountaineerPositionOfStrengthTitle"
msgid "Position of Strength"
msgstr "힘의 위치"

msgctxt "Feature/&FeatureSetTraditionLightPurityOfLightDescription"
msgid ""
"Starting at 17th level, you gain the following benefits:\\n"
"• All your monk weapon attacks and unarmed attacks now apply Luminous Ki.\\n"
"• Your Radiant Strikes now deal 1d6 radiant damage.\\n"
"• When you hit a creature affected by Luminous Ki, you restore 4 hit points "
"and all conscious allies within 20 feet of you restore half that amount."
msgstr ""
"17레벨부터 다음과 같은 혜택을 얻습니다.\\n"
"• 모든 몽크 무기 공격과 비무장 공격에 빛나는 기가 적용됩니다.\\n"
"• 이제 광휘의 일격으로 1d6의 광휘 피해를 입힙니다.\\n"
"• 빛나는 기의 영향을 받는 크리쳐를 공격하면 4의 체력을 회복하고 20피트 이내의 모든 의식 있는 아군이 그 절반을 회복합니다."

msgctxt "Feature/&FeatureSetTraditionLightPurityOfLightTitle"
msgid "Purity of Light"
msgstr "빛의 순도"

msgctxt "Feature/&FeatureSetTraditionOpenHandQuiveringPalmDescription"
msgid ""
"Starting at 17th level, you gain the ability to set up lethal vibrations in "
"someone's body. When you hit a creature with an unarmed strike, you can "
"spend 3 ki points to start these imperceptible vibrations, which last for 24 "
"hours. The vibrations are harmless unless you use your action to end them. "
"When you use this action, the creature must make a Constitution saving "
"throw. If it fails, it is reduced to 1 hit point and becomes stunned until "
"the start of their next turn. If it succeeds, it takes 10d10 necrotic damage."
msgstr ""
"17레벨부터, 누군가의 몸에 치명적인 진동을 설정할 수 있는 능력을 얻습니다. 비무장 타격으로 크리쳐를 치면 기 포인트 3을 사용하여 "
"24시간 동안 지속되는 감지할 수 없는 진동을 설정할 수 있습니다. 진동은 행동을 사용하여 종료하지 않는 한 무해합니다. 행동을 사용하면 "
"진동 대상은 건강 내성 굴림을 하고 실패하면 체력이 1로 줄어들고 다음 차례가 시작될 때까지 기절합니다. 성공하면 10d10 사령 피해를 "
"입습니다."

msgctxt "Feature/&FeatureSetTraditionOpenHandQuiveringPalmTitle"
msgid "Quivering Palm"
msgstr "진동장"

msgctxt "Feature/&GrantInvocationsSpellMasteryDescription"
msgid ""
"You have achieved such mastery over certain spells that you can cast them at "
"will. The first two 1st and 2nd-level wizard spells that you prepare can be "
"cast at their lowest level without expending a spell slot. If you want to "
"cast either spell at a higher level, you must expend a spell slot as normal. "
msgstr ""
"특정 주문을 통달하여 마음대로 주문을 시전 할 수 있습니다. 준비하는 처음 두 개의1레벨, 2레벨 위자드 주문은 주문 슬롯을 사용하지 "
"않고 가장 낮은 슬롯 레벨급으로 시전할 수 있습니다. 더 높은 레벨로 주문을 시전하고 싶다면 평소와 같이 주문 슬롯을 사용해야 합니다. "

msgctxt "Feature/&GrantInvocationsSpellMasteryTitle"
msgid "Spell Mastery"
msgstr "주문 통달"

msgctxt "Feature/&InvocationPoolSignatureSpellsLearnDescription"
msgid "Select a Signature Spell to learn."
msgstr "선택한 시그니쳐 주문을 배웁니다."

msgctxt "Feature/&InvocationPoolSignatureSpellsLearnTitle"
msgid "Signature Spells"
msgstr "시그니쳐 주문"

msgctxt "Feature/&InvocationPoolWizardSignatureSpellsDescription"
msgid ""
"You gain mastery over two powerful spells and can cast them with little "
"effort. Choose two 3rd-level wizard spells as your signature spells. You "
"always have these spells prepared, they don't count against the number of "
"spells you have prepared, and you can cast each of them once at 3rd level "
"without expending a spell slot. When you do so, you can't do so again until "
"you finish a short or long rest."
msgstr ""
"두 개의 강력한 주문에 숙달을 얻고 적은 노력으로 시전 할 수 있습니다. 시그니쳐 주문으로 두 개의 3레벨 위자드 주문을 선택하세요. 이 "
"주문들은 항상 준비되어 있고, 준비한 주문 수에 계산되지 않으며, 주문 슬롯을 사용하지 않고 그것들을 각각 3레벨로 한 번씩 시전 할 수 "
"있습니다. 사용하면 짧거나 긴 휴식 전까지 이 특성을 사용할 수 없습니다."

msgctxt "Feature/&InvocationPoolWizardSignatureSpellsTitle"
msgid "Signature Spells"
msgstr "시그니쳐 주문"

msgctxt "Feature/&MagicAffinityArchDruidDescription"
msgid ""
"You can use your Wildshape an unlimited number of times. Additionally, you "
"can ignore the verbal and somatic components of your druid spells, as well "
"as any material components that lack a cost and aren't consumed by a spell. "
"You gain this benefit in both your normal shape and your beast shape from "
"Wildshape."
msgstr ""
"변신을 횟수 제한 없이 사용할 수 있습니다. 또한 드루이드 주문의 언어, 동작, 물질 구성 요소를 무시할 수 있습니다. 변신 일반 형태와 "
"야수 형태 모두에서 이 혜택을 받습니다."

msgctxt "Feature/&MagicAffinityArchDruidTitle"
msgid "Arch Druid"
msgstr "대드루이드"

msgctxt "Feature/&PowerMartialCommanderPeerlessCommanderDescription"
msgid ""
"You can use a bonus action to give all allies within 3 cells of you ("
"including yourself) advantage on their next attack until the start of your "
"next turn, advantage on their next saving throw and 10 additional feet of "
"movement until the start of your next turn."
msgstr ""
"추가 행동을 사용하여 당신의 다음 차례가 시작될 때까지 3칸 내의 모든 아군(당신 포함)의 다음 공격, 내성 굴림에 이점을 부여하고 "
"이동력에 10 피트를 추가합니다."

msgctxt "Feature/&PowerMartialCommanderPeerlessCommanderTitle"
msgid "Rousing Shout"
msgstr "격려의 함성"

msgctxt "Feature/&PowerMonkEmptyBodyDescription"
msgid ""
"You can use your action to spend 4 Ki points to become invisible for 1 "
"minute. During that time, you also have resistance to all damage but force "
"damage."
msgstr ""
"행동을 사용하여 기 포인트 4를 사용하여 1분 동안 투명해 질 수 있습니다. 그 동안 역장 피해를 제외한 모든 피해에 저항을 가집니다."

msgctxt "Feature/&PowerMonkEmptyBodyTitle"
msgid "Empty Body"
msgstr "허공체"

msgctxt "Feature/&PowerOathOfDevotionAuraDevotion18Description"
msgid "Your Aura of Devotion range increased to 30 ft."
msgstr "헌신의 아우라 범위가 30 피트로 증가합니다."

msgctxt "Feature/&PowerOathOfDevotionAuraDevotion18Title"
msgid "Improved Aura of Devotion"
msgstr "향상된 헌신된 아우라"

msgctxt "Feature/&PowerOathOfJugementAuraRightenousness18Description"
msgid "Your Aura of Rightenousness range increased to 30 ft."
msgstr "의로움의 아우라 범위가 30 피트로 증가합니다."

msgctxt "Feature/&PowerOathOfJugementAuraRightenousness18Title"
msgid "Improved Aura of Rightenousness"
msgstr "향상된 의로움의 아우라"

msgctxt "Feature/&PowerOathOfMotherlandVolcanicAura18Description"
msgid "Your Volcanic Aura range increased to 30 ft."
msgstr "화산의 아우라 범위가 30피트로 증가합니다."

msgctxt "Feature/&PowerOathOfMotherlandVolcanicAura18Title"
msgid "Improved Volcanic Aura"
msgstr "향상된 화산의 아우라"

msgctxt "Feature/&PowerOathOfTirmarAuraTruth18Description"
msgid "Your Aura of Truth range increased to 30 ft."
msgstr "진실의 아우라 범위가 30피트로 증가합니다."

msgctxt "Feature/&PowerOathOfTirmarAuraTruth18Title"
msgid "Improved Aura of Truth"
msgstr "향상된 진실의 아우라"

msgctxt "Feature/&PowerPaladinAuraOfCourage18Description"
msgid "Grant a saving throw bonus to allies within 30ft."
msgstr "30피트 이내의 아군에게 내성 굴림 보너스를 부여합니다."

msgctxt "Feature/&PowerPaladinAuraOfCourage18Title"
msgid "Improved Aura of Courage"
msgstr "향상된 용기의 아우라"

msgctxt "Feature/&PowerPaladinAuraOfProtection18Description"
msgid "You and your allies within 30ft cannot be frightened."
msgstr "30피트 이내에 있는 당신과 아군은 공포에 빠지지 않습니다."

msgctxt "Feature/&PowerPaladinAuraOfProtection18Title"
msgid "Improved Aura of Protection"
msgstr "향상된 보호의 아우라"

msgctxt "Feature/&PowerRogueStrokeOfLuckDescription"
msgid ""
"You have an uncanny knack for succeeding when you need to. If your attack "
"misses a target within range, you can turn the miss into a hit."
msgstr ""
"당신은 필요할 때 성공하는 기묘한 재주가 있습니다. 공격이 사거리 안에 있는 대상을 빗나갔을 경우, 빗나간 것을 적중으로 바꿀 수 "
"있습니다."

msgctxt "Feature/&PowerRogueStrokeOfLuckTitle"
msgid "Stroke of Luck"
msgstr "뜻 밖의 행운"

msgctxt "Feature/&PowerRoguishShadowcasterShadowFormDescription"
msgid ""
"At 17th level, you can use your bonus action to magically transform yourself "
"into a shadowy form for one minute. While in this form, you gain the "
"following benefits:\\n"
"• You have resistance to all damage types except radiant.\\n"
"• You are immune to difficult terrains.\\n"
"• You don't provoke opportunity attacks."
msgstr ""
"17레벨이 되면 추가 행동을 사용하여 1분 동안 마법으로 당신을 그림자 형태로 변신할 수 있습니다. 이 변신 상태에서는 다음과 같은 "
"혜택을 얻습니다:\\n"
"- 광휘 피해를 제외한 모든 피해 유형에 대한 저항을 가집니다.\\n"
"- 험지에 면역이 됩니다.\\n"
"- 기회 공격을 유발하지 않습니다."

msgctxt "Feature/&PowerRoguishShadowcasterShadowFormTitle"
msgid "Shadow Form"
msgstr "그림자 형태"

msgctxt "Feature/&PowerSorcererSorcerousRestorationDescription"
msgid "Regain 4 sorcery points during a short rest."
msgstr "짧은 휴식으로 소서리 포인트 4를 회복합니다."

msgctxt "Feature/&PowerSorcererSorcerousRestorationTitle"
msgid "Sorcerous Restoration"
msgstr "소서러의 복원력"

msgctxt "Feature/&PowerTraditionSurvivalPhysicalPerfectionDescription"
msgid ""
"Starting at 17th level, you gain the following benefits:\\n"
"• While you have less than half your maximum hit points, healing of your "
"Unbreakable Body feature is doubled.\\n"
"• When you are reduced to 0 hit points, you can pay 1 ki to restore 10 hit "
"points."
msgstr ""
"17레벨부터 다음과 같은 혜택을 얻습니다.\\n"
"- 체력이 절반 이하일 때, 금강불괴 특성의 회복량이 두 배로 증가합니다.\\n"
"- 체력이 0으로 떨어지면 기 1을 지불하여 체력 10을 회복할 수 있습니다."

msgctxt "Feature/&PowerTraditionSurvivalPhysicalPerfectionTitle"
msgid "Physical Perfection"
msgstr "완벽한 신체"

msgctxt "Feature/&PowerWarlockEldritchMasterDescription"
msgid ""
"You can draw on your inner reserve of mystical power while entreating your "
"patron to regain expended spell slots. You can spend 1 minute entreating "
"your patron for aid to regain all your expended spell slots from your Pact "
"Magic feature. Once you regain spell slots with this feature, you must "
"finish a long rest before you can do so again."
msgstr ""
"내면에 잠재된 신비한 힘을 끌어올려 후원자에게 간청하여 소모된 주문 슬롯을 회복할 수 있습니다. 1분 동안 후원자에게 도움을 청하면 계약 "
"마법 특성으로 소모한 주문 슬롯을 모두 회복할 수 있습니다. 이 기능으로 주문 슬롯을 회복한 후에는 긴 휴식을 완료해야 다시 사용할 수 "
"있습니다."

msgctxt "Feature/&PowerWarlockEldritchMasterTitle"
msgid "Eldritch Master"
msgstr "섬뜩함의 대가"

msgctxt "Feature/&SenseRangerFeralSensesDescription"
msgid ""
"You gain preternatural senses that help you fight creatures you can't see. "
"When you attack a creature you cannot see, your inability to see it doesn't "
"impose disadvantage on your attack rolls against it."
msgstr ""
"당신은 보이지 않는 생물과 싸우는 데 도움이 되는 초자연적 감각을 얻습니다. 보이지 않는 생물을 공격할 때, 보이지 않는다고 해서 그 "
"크리쳐에 대한 명중 굴림에 불리점을 받지 않습니다."

msgctxt "Feature/&SenseRangerFeralSensesTitle"
msgid "Feral Senses"
msgstr "야성적 감각"

msgctxt "Feedback/&AdditionalDamageBrutalAssaultFormat"
msgid "Brutal Assault!"
msgstr "잔혹한 습격!"

msgctxt "Feedback/&AdditionalDamageBrutalAssaultLine"
msgid "{0} brutal assaults {1} for +{2} extra damage!"
msgstr "{0} 잔혹한 습격으로 {1} 추가 피해 +{2}!"

msgctxt "Reaction/&CustomReactionPhysicalPerfectionDescription"
msgid "You can pay 1 ki to restore 10 hit points."
msgstr "기 1을 지불하여 체력을 10 회복했습니다."

msgctxt "Reaction/&CustomReactionPhysicalPerfectionReactDescription"
msgid "You can pay 1 ki to restore 10 hit points."
msgstr "기 1을 지불하여 체력을 10 회복했습니다."

msgctxt "Reaction/&CustomReactionPhysicalPerfectionReactTitle"
msgid "Heal"
msgstr "치유"

msgctxt "Reaction/&CustomReactionPhysicalPerfectionTitle"
msgid "Physical Perfection"
msgstr "완벽한 신체"

msgctxt "Reaction/&CustomReactionRogueStrokeOfLuckReactDescription"
msgid "Use your stroke of Luck to automatically succeed on this attack."
msgstr "뜻 밖의 행운을 사용하여 공격이 자동으로 성공합니다."

msgctxt "Reaction/&CustomReactionRogueStrokeOfLuckReactTitle"
msgid "Succeed"
msgstr "성공"

msgctxt "Reaction/&CustomReactionRogueStrokeOfLuckTitle"
msgid "Stroke of Luck"
msgstr "뜻 밖의 행운"

msgctxt "Rules/&DamagePureDescription"
msgid "Imperceptible vibrations that disintegrate the victim from within."
msgstr "피해자를 내부에서 붕괴시키는 감지할 수 없는 진동."

msgctxt "Rules/&DamagePureTitle"
msgid "Pure"
msgstr "순수"

msgctxt "Tooltip/&MustHaveQuiveringPalmCondition"
msgid "Isn't marked by Quivering Palm"
msgstr "진동장 찍히지 않음"
